過年又係港豬爭住睇風水佬9up時間

李居明：梁振英似蔡英文有選舉運

玄學家李居明上星期六在商台節目中，被問到梁振英能否連任，李居明雖說「咁尖銳嘅問題唔答！」但又笑稱「耍下太極」作出批算，指梁振英與台灣總統蔡英文的八字相當接近，現時62歲的梁振英，在59歲至69歲這10年，正好有選舉運。節目主持人再問，如果梁振英成功連任，又會否轉運，他就不置可否。

蔡伯勵：梁振英屬馬「運勢大好」

《信報》、《經濟日報》和《頭條日報》報道，曆法專家兼堪輿學家蔡伯勵星期三預測，明年屬馬最旺，「天德守命、喜上眉梢」，而梁振英正是馬年出生「運勢大好」，惟都沒有明確表示過梁振英當選機會。另外，至於盛傳即將宣布參選的新民黨主席葉劉淑儀屬虎，明年運勢「雖云小耗、尚有餘豐」，形勢似乎不錯。

鄺偉雄：梁振英聲線沉、厚及響，大機會當選

《成報》去年2月頭版報道，邀請風水命理學家鄺偉雄及區仲德預測包括梁振英、梁錦松、葉劉淑儀等潛在候選人的選情。鄺偉雄稱梁振英聲線沉、厚及響，加上代表掌管權力的法令紋，較其他潛在候選人深，相信「仍很大機會勝出2017年特首選舉」。

區仲德：75%機會連任

區仲德指梁振英「屬十型人格論局中的『支配者陽庚金』，屬天生領袖人才，重正義和公平」，2017年雖有凶星「卷舌」及「絞煞」入侵，但仍有高達75%能成功連任

新年最正係有得j玲玲對巨乳

另一玄學家吳佩孚亦推算選舉年香港會有更多爭拗，「今年立春八字年柱與月柱出現天剋地沖，年柱代表官府，象徵政府有好多是非和衝突，同時二黑入中宮，二黑代表負面消息及是非，可以預視選舉期間黑材料將連環爆發，類似去年區議會選舉爆冷頻頻的現象或再現。」

吳佩孚續說：「去年流年屬男人天下，惟今年陰盛陽衰，反過來變成女人世界，無論香港以至國際，女性從政者都會獲得較大勝算；台灣已率先由蔡英文執政，美國的希拉莉亦可能當選，成為該國首位女總統。」

近年部分市民習慣每逢遇到不滿，有理無理都會將責任歸咎政府管治班子身上，總之「特首與高官做乜都錯」。精通命理推算的周漢明，為特首梁振英批運程，發現有否極泰來之象。

周漢明說：「梁振英生肖屬馬，早兩年犯太歲，即要面對佔中等混亂場面。踏入猴年將有好轉，皆因他本命屬金，流年正好旺金，加上其命格行『正官七剎運』，此運勢要當事人性格堅強、果斷及壓到場，才能於最後一刻取得成功，所以我推算他今年好多利民政策，都可以迎難而上落實有期。」

留名睇預測

Bin C

女權又關風水事

有無算過政府幾時衰多鑊